[突發］王俊杰公開處決Rose Ma

留名睇大戰

Rose Ma 不嬲都係親熱狗既ON

Rose Ma 不嬲都係親熱狗既ON

支持王俊杰

政事台

又扯到熱狗講？

無聊

咁你最好解釋一下點無聊法

香港人吹水花邊八掛就最上心

我淨係知王俊杰好靚仔

是撚旦啦，同佢影相果班，望埋個樣

女神做咩都唔係錯架啦

從來都係，反而做實事果堆永遠無人理

成班狗公係fb護主笑到仆街

Rose Ma咁樣衰都有護主狗

Fans=狗公？

咁我咪費達拿隻狗公？

王俊杰個樣 同 rose ma 班動物互相輝映

殺完人都可以道歉㗎啦 happyhappy

貼班毒撚出黎比人笑唔洗代價？

屌你老母臭閪

屌你老母王俊杰

原來係熱狗
唔怪得咁撚樣衰
癡肥臭閪

點睇Rose Ma多謝你？

樓上隻熱狗打手即時衝出黎

買軍火未牙講獨派

補算嗱，仆街，快d拉票la on9

唔洗客氣 醜事傳千里

話佢當d fans白痴掛

即刻成班水泥隊開工

波皮水泥隊

但波皮都掂唔撚到

我又覺得，咁對Rose Ma咪又係另類批鬥

Rose Ma幾時有話出補選？戇鳩有個譜

反熱普城果d仆街
補選嗱，仆街，快d拉票la on9
咪撚上lihkg fb打飛機
聽日就落街站拉票，屌你老母

小小野又關熱狗事，hkvdc你傻撚左？

你都痴得幾勻稱

其實條女咪又係借本土上位 水泥隊乜都幫手咁得閒

當年有幅6女神圖

而家各散東西

啱，條友擺明菠蘿雞，但係關熱狗乜事
咩師承鄭松泰

你又忽然正常左既？

反熱普城果d仆街，
補選近了！快撚d拉票la on9 快d砌底熱城，泛民同建制！
咪撚上lihkg fb打飛機！宣傳唔撚到架柒碌
明日就開街站拉票做實事，屌你老母！

？此話何解？

屌你做乜理佢

佢乜水

on9仔一個，你起佢底睇下就知

已檢舉佢

錄音流出果件事啦指

快撚d落區啦柒頭，屌你老尾閪

王俊杰返左新工未？都大半年了

為左做議助不擇手段，選舉期間日日抹黑熱普城
11月俾人dq 抵撚你死啦王俊杰
你個大佬的士婆扑野禎過街老鼠呀

rose ma果陣個happy happy好似冇圖架喎

嗰時班友吹捧咩本土女神，
我心諗：你哋了解人幾多呀？

屌 cowsep 又改名 係高登個名叫勇武黑夜刺客
係痴線青城派黎 一時冇起底

都係引起話題既方法 你睇依家土共都要推d後生女出黎

垃圾黑社會又清算人啦

哦 ,証據尼

條腿好粗

抹黑熱普城？咁黑仲有得抹

快d落街做街站預備補選la
搞咁撚多野以為人地睇唔出咩
你地想搶番個位嘛，去馬啦

斷章取義嘅代表作

熱狗：課金先

lm

Rose Ma有份清算堂主架嘛

雖然unfriend就當做清算

講個女人都可以拉埋落熱狗到

政壇黑社會，你估流架？

Hi 著名連登五毛狗，通宵達旦都要上連登搵錢，辛苦你啦！

馬俊怡（英文：Rose Ma，1994年5月4號—），係香港模特兒，曾經拍過廣告、MV，做過活動模特兒同禮儀小姐。佢本身打機好叻，之前做過女子電競隊成員[1]，亦喺動漫節做Game Girl，畀人叫做「電競女神」。
馬俊怡響2016年香港立法會新界東地方選區補選期間，同其他香港本土派女仔一齊撐候選人梁天琦而出名[2]。另外佢參與2014年香港雨遮革命期間，響旺角差啲畀朱經緯警司嘅警棍打中，好彩畀男友人擋住[3]。
2017年同邵子風同埋林作喺ViuTV為《晚吹—KO KOL》節目擔任主持人。

佢粒墨同關嘉美有得揮

肥閪真多水